其實要癱瘓3條過海隧道只需幾架爛車

一架爛鬼車最平幾千蚊有交易
渣得郁就得
入左隧道打死火燈
搞掂

推

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

會極速被拖走

和你塞

講到好似唔識拖走咁

啱呀

on 9 son

諗嘢單純左姐，唔洗咁

千祈唔好漏油

咁不如直接放火啦好嘛